情傷 唔知可以搵邊個講

呢兩日都同男朋友鬧大交，前一次我都主動搵返佢 ，又買佢中意食既野比佢，感情好返。

但一好返，比我發現果晚偷走咗出去。佢呃我話佢訓緊，結果比我frd係街認到。我一開始打比佢，佢唔聽，之後搵返我話佢只係同男仔朋友出去飲酒食宵夜。但我從來都無唔比過佢去食宵夜，點解要忍瞞我？總之成件事都好令人好懷疑，我最討厭比人呃，所以我block咗佢whatsapp ig。

過咗一日，佢都無搵返我，無同我作任何既解釋，無挽留我。就算我block咗佢，佢其實仲有好多途徑搵我，只要佢有心，可惜佢無。

我唔明白點解前一晚咁嘔心瀝血傾好咗之間既問題，過一陣就要呃我，然後又唔搵返我，完全係上咗天堂一下比人又打返落地獄既感受

係時候收拾行裝

要人搵又Block乜呢？

走囉

我以為自己得 但真係好難
得我自己一個傷心

如果有心搵我 點都搵到啦

好難做到

佢好似無咗我都無問題
依然吃喝玩樂忙自己事
我係咪真係咁唔重要

tg

你無心俾人搵，搵你都廢事你唔開心啦 想搵你見你block左自己仲點會咁on9繼續搵

你對佢可有可無

擺低tg 大把人爭住揾你

佢連嘗試解釋都唔解，佢最後一句話黎搵我傾，結果都無，咪又係去咗飲野陪friend。假如佢有心挽留我，點會企定定無任何反應

喊出黎

搵我又幫我解決唔到問題

早d知咪重好
早d搵個好d既

可能我唔啱拍拖

你男友：佢都block左我，等佢心情好返d再搵佢

點解男仔係咁諗？明明係佢做錯事呃我比我踢爆，我仲要唔知佢琴晚事實上係去咗做咩，都唔做主動？

係

因為佢都唔愛你